幫幫無家可歸嘅學生

想問下其實可以點幫一啲無家可歸嘅學生，有時見到好多學生無家可歸，無飯開，想幫佢地，但係佢地又唔收錢

up

推

真心想幫下，啲班學生付出好多